醫護罷工同時立法會星期一應該即時彈劾特首, 邊個撐佢9月準備受

雖然冇咩用

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

三罷呢？

以抗疫不力彈劾佢
睇下班少數派夠唔夠膽保佢
保定唔保都係死路一條

少數派冇腦袋一定保

但後果9月立法會會點？冇人知

琴日都有諗過呢樣野
但應該會話肺炎取消大會

撐醫護罷工

立法會2月12日先開

如果WARS疫情爆發林鄭有冇權停止立法會開會？

主席決定

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

其實都有，特首可以提早結束會期。